認真話俾你地知，真深黃前線會有地方攞裝

[真實] 自稱深黃前線食人血饅頭 真實仆街例子

見到隔離個post有感而發，睇到呢舊錢俾人呃咗我真係情願你地捐俾前線揼吓骨/請佢地食飯好好過
有陣時香港人真係太有愛，不過淨係有愛但無腦係無用
公審完人地唔檢討亦都係無用，所以我想補充返少少前線常識

我講明先，開呢個post唔係想叫大家唔使捐裝/捐錢俾前線
我唔排除有啲細路真係搵唔到地方拎裝，不過就算問人要錢買裝都無可能幾千幾千咁拎，更加唔會ig講
你知唔知9500蚊買到幾多個6800，如果咁多錢我情願要個6200淨低果啲用黎買防具/整火魔算

講返正題，唔計迫不得已真係得個口罩就上前果啲情況，大部分時候前線落場之前係絕對有足夠時間去通過各種渠道獲取裝備
唔好低估裝備對前線嘅重要性，少一件裝都會承受多百倍嘅風險
我地都好在意自己嘅生命安全同前途，有裝你俾個人地啱啱帶完嘅俾我我都無所謂

舉個不恰當嘅例子，例如我今日代人去考試
我會晤會周圍同陌生人講話我係槍手借錢俾我買筆芯得唔得

所以一個熟練嘅前線係絕對有自己嘅途徑入手裝備，包括但不限於：

事前
直接有金主贊助

同某啲組織拎

喺TG問家長攞

自己俾錢買

問fd借

問記者拎 (試過有次落場之前問個學生記者拎裝，佢話自己要休息一輪又真係肯俾我)

國難五金(皮爾修)

現場

直接去物資站攞

問中後排要 (盡量唔好)

事後

執現場淨低果啲

換個角度諗，問人拎錢同問人要裝邊個需要更大嘅勇氣?
又或者咁講，既然我都打破心理關口問人攞野(唔係個個都願意做伸手黨)，我點解唔直接問人要裝?
我拎完錢出去自己買裝果陣仲有機會留record/俾龜逗，俾著係我我真係要裝唔要錢

雖然依家打陣地戰嘅機會少咗，不過真心講句有心要上前線要拎件裝係唔難，好少有機會要問人借錢買裝
如果大家仲有餘力捐錢嘅真係情願你地捐俾啲被捕手足打官司

完

真

認真，9500蚊夠唔夠買軍火?

利申 講緊csgo果啲

唉屌，真前線見到都唔知講咩好
9500蚊你捐俾山區兒童我都無咁嬲

難聽啲講句借錢買裝聽落去其實同借錢叫雞無分別

其實借錢買裝本身都唔係問題，但唔會經ig囉

咁中途加入嗰啲都難攞到物資嘅，自已有一set係好啲

不過咁多錢就真係

有私家嘢係會安心啲

呃人果個又係戇鳩，用真身行騙
goodest logic

夜了無心機推，訓覺算

其實 樓主知唔知道
promask。FM50 M40 C50 FM53 Ultravue 呢啲mask
防彈 防閃 既 幾多錢？

csgo一枝手槍都係800美金

唔知，聽都未撚聽過

試下google 每一款mask

咁可唔可以唔好出嚟柒

夠買枝嘅
講緊（氣槍glock）

笑，買個咁嘅mask咁你屠撚咗狗未
知唔知咩叫越怕死嘅人包得越密

得罪講句 真手足係連飯卷都會唔好意思拎
唔係個個都突破到心理關口去問人拎錢
好多小朋友寧願自己生活困難都唔想比到麻煩人哋 (香港人實在太可愛...)
尤其是講緊大家為公義 為正義而戰
真手足唔會希望一邊打著正義旗號一邊好似去招謠撞騙去拎人錢

所以做家長去資助唔係唔好, 但真係需要花多少少心機去睇真D

同埋佢個post講緊自己俾人呃咗9500蚊買裝
你衝出黎話知唔知promask幾錢
jm9，不如你上去前線睇吓有幾多個promask先?

多謝補充，我都係想帶出呢個信息

睇live未見過頭幾排唔上豬

好撚多人用緊Avon喎 自己無知仲屌返人轉頭

$1000有找 s10都冇咁貴 加個fp5都係多$150 要現代啲pro2000都係多$600

利申 用40mm嘅 FA分分鐘多過前線

裝備好=屠狗?
一隻full gear畜龍都唔敢落單啦
你無咁既途徑去買靚裝唔代表手足唔可以買
你話值唔值? 如果一個3000蚊既頭盔可以救佢
我覺得點都值
用開3m就唔俾人用pro野?
前線手足條命唔只果幾千蚊
呃錢係問題 但唔代表家長課現金係錯
帶眼識人 方法根本無問題
只不過睇下係課落邊個到

係，見過，但呢款都係比6800貴少少

不過麻煩你搞撚清楚戴promask絕對係為咗衝上去打近身肉搏
係防守嘅我拎個3100配個氣密眼罩塊+木板都夠做
拎撚住個promask又唔撚衝其實同cosplay撚無分別

講咗你可以答我未，有個咁嘅面罩你夠薑屠撚狗未

我無做犯法嘢呀popo

3200頂到前排放題 冷氣閪confirmed

屌，半夜五毛又黎9up

佢話用普通氣密眼罩就得可能佢識避子彈或者佢覺得木盾唔會打穿

笑死，你係咪睇唔撚明咩叫如果有9500蚊我情願買個6200，淨啲果啲用黎買防具/整火魔
根本所有嘅貼身保護裝備買返黎嘅目的進攻，我唔理你近攻又好遠攻又好
包撚到個豬頭懵撚咁樣又唔上前有咩意思?
根本出現喺果個位就係為咗達成戰術目的，講安全嘅唔好出留喺屋企最安全
要防守嘅直接搵工廠拎盾啦仲買，定你覺得有錢就買到?

仲有呢個唔係戰術post，討論個點根本唔應該喺買咩裝上面
一句講晒，真係有需要用到promask果啲唔會出黎問家長要錢

搵家長拎9500蚊買裝都有人可以撐

上網講句嘢都要帶頭盔
sor，係我蠢咗
問你呢啲裝備撚有無真係做過嘢都係多鳩餘

錢多
作祟

你真係帶過3200未
同埋知唔知咩叫夠做，不如教埋你中文
夠做即係最低限度係可以
可以頂到但我會prefer用6200囉

原本見到啲家長無腦都無咁嬲
唔知點解見到你地班裝備撚討論應該用咩promask就扯晒火
不如你落場睇下前線有幾多人真係帶住個3200/6200檔緊子彈啦好嘛

又唔係真係做嘢，又要包到成舊鐵咁
真係有狗落單果陣反而又見唔到呢班嘢，大把人空裝上去打狗

所以都係果句
越驚死嘅人包得越緊，又要威又要帶頭盔

有需要用到promask果啲唔會出黎問家長要錢?
姐係用得既都一定要係自己俾到錢定有人買俾佢?
你情願買個6200唔代表人地會想用6200
幾多人覺得3m係垃圾 唔好將自己既無知show俾大家睇啦好無呀
上前就等於埋身打狗?你訓撚左幾耐 冷氣軍師左幾多個月
中學生想上前 想用pro野保護自己 但唔可以問家長攞錢 咁點先買到
咪撚搞笑啦好無呀
一隻full gear既畜龍都唔會做落單狗
睇得明未
唔係戰術post 但你連基本logic都錯晒
一件避彈衣知唔知幾錢 定買左避彈衣先要走去擋實彈 唔擋實彈=cosplay
人地做幾多野唔洗同你交代呀

可能佢係3M代理商 唔俾人用pro mask

你走到私入境或者係本地有方法買到米得囉

利申：sleeping dog 遊戲愛好者

咁講法樓豬一定唔係裝備撚
咁請問你做過啲咩
唔好唔答 答唔出就裝備撚多鳩餘嫁啦
Sorry Sir!

雖然我成篇文都係講緊前線會有自己嘅渠道入手裝備，不過我唔排除有盲撚
又可能我上一段最後果句表達得唔清楚，我意思就係據我所知靚裝嘅係有金主，所以唔需要用呢種方法搵人攞
拎錢買pro嘢唔係問題，但買pro嘢嘅九成九唔會咁樣單對單搵人買

仲有，你要買promask我阻止唔到你，因為喺你嘅角度就係要為前線提供最大保護先係最好，呢個我同意呀
不過麻煩你留意返整體資源係有限，現實係咁理想嘅個個都做晒ironman啦

而我嘅論點就係：喺總資源有限嘅情況下，最好嘅防具應該俾攻堅手而唔係盾兵
最好嘅防具係為咗喺進攻果陣得到最好嘅保護

呢點我先想問返你訓撚咗幾耐，又或者你一開始嘅心態就有問題
依家上前線就係為咗打狗，唔撚係衝嘅咁你出黎做咩?
唔衝我去裝修唔好?
poly仲唔撚夠慘呀?仲打陣地戰?

最後，狗唔會落單呀，但一隊狗可以落單呀嘛

希望你可以理解到我呢句係咩意思

使乜答你，自己起我底咪知

裝備撚可以答我點解健仔同岳巴都係空裝打狗未

根本包得最密果啲都唔撚會出現喺前線

屌你老母

條冷氣撚唔知速狗有glock丫嘛，唔知有隊速狗試過落單畀人磚雨，之後向天開槍嘛

咁多人用6800+team wendy一撚定係COSPLAY撚

記者唔係要還裝比公司架咩

其實真係有心
同身邊fd一人兩三套咁帶去前線畀人好過

你就算捐足一百套嘅錢
有心人幫手都帶唔到一百套上場

又話要promask嘅

難啲! m50 +m61 要過千

不過filter 同棉就真係唔好執

直播有 當然最好自己有

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

3200頂到

靜靜地贏唔得

目空都無人推
連登己死

得啦得啦
靜少少好冇

我爆咗啲咩出黎

一早起身睇連登心諗點解咁多post頭嗰堆回覆都奇撚怪怪
諗諗下先諗到連登仔應該未起身

根本我個post就係想話俾人知前線唔需要你捐錢俾佢買裝
真前線一回生二回熟又點會唔知邊度可以拎裝
前線最缺係人唔係裝

啲人以為幾句五毛冷氣撚就可以人格謀殺我
根本九唔搭八

up

唔好問學生記者啦人地都係自己出錢

戇鳩個咩，邊個叫你買咁貴
求鳩其4A1咪算，靚少少咪M15

以後凌晨就乖乖地瞓覺啦
實有好多慒撚睇頭幾個reply就成功被帶風向架啦
趁有得早瞓仲唔嗱嗱林瞓番夠

嬲嬲地成晚無訓
GN

太耐冇玩cs，好想玩返，食雞模式唔岩我口味

推

Push

我又真係唔見全部前線都上軍用咀呀
大把都係用3m加防彈眼罩
你果條前線係咪沙地阿拉伯 特別rich?

其實好多其他非前線手足真係對前線既事完全唔了解 但係又好想幫手 所以會被啲契弟呃到錢 又或者好盲信 但係一黎冇人會同佢地講 二黎佢地又唔會自己上前架嘛

樓主咪撚理果2條撚屌啦
可能未試過係現場 個個pro mask咩
以為個個軍用咀咁上前 其實好多單咀

條友話3200防唔到TG喎
真係不知民間疾苦

其實好多時係個眼罩出事，3200唔算太差

啱

其實而家有咩金援的方法可以support前線？
飯卷聽得多，但裝備係單對單支持多？

唔反對有個別手足用靚野又做實事既 唔好咁

但肯定3200同6200先係大多數 夠平
6502都叫靚靚地

個post主旨係 你唔識買裝就搵識既熟人幫你買
你又唔識買 又無熟人識 又想幫手 現兜兜就捐返去大台
唔好on99 比人昆

買裝落場塞比手足

search完先知原來我果個6502黎
我一直以為自己果個就係3200

依個post 好明顯睇到邊的人係識少少就9up, 邊的係真係有經驗

hktvmall 有個百零蚊既眼罩密封

同意

去轉u都執到神裝

根本個問題係人地問佢保釋紙做證明 但又比唔到又拎錢去賭
連登咁都有人幫 鬼到仆街

呢個真 基本上自己無 都一定識人有
佢地亦唔會介意比裝你

真...到而家都唔敢問人拎
全部人地主動比我 我糾纏大糾纏左好耐先敢拎

m16a4 749USD

1000係做乜事……買s10咁貴不如買m95

借錢俾佢都係為咗想贏場仗姐 唔好再鞭屍

721 831 101 1111

都成半年啦 幾可仲會帶豬咀去到要豬咀既情況 9成你身邊已經無哂人 同埋大煙到睇唔到路 然後自己落變落單
除非再焗打陣地戰啦 如果唔係豬咀已經係非首要裝備
相反頭盔同眼罩係必須

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！